死支那仔出條垃圾片當道咗歉？

起碼露樣跪低先啦
死支那仔

其實咩事

利申唔會睇佢d片

邉位

Who

博同情唔到
應該太多退訂所以即刻跪低

條垃圾終於道歉
有無出佢個肥仔樣先
利申無廢時開黎比佢賺view

黑人問號

想知咩樣

咁叫道歉？